有無人試過係行街紙寫嘅限期之後去拎身份證

我唔記得去拎...但下個星期去台北

你cancel個trip 再去整多次身份證

唯有試下可唔可以取消機票酒店啦

唔係可以即日拎返咩？

咁重要嘅野去問入境處啦，上黎問有撚用咩

唔知wor 張紙寫住15 16號內去拎

過咗辦公時間